ea帳號被盜

好耐無玩ea 啲game
一開發現密碼錯 開email睇原來7月比人改左email登入

一去信ea 想問有無巴打有類似經驗 最後拎唔拎得返個帳號？

Ea Games 叉撚住Everything

幾年前試過,好似係bf4出左無耐
搵返個客服(我好似係搵英國個個)
影返bf4個cdkey(我個時買盒裝)就得

搵客服講返就得
之前搵左US既客服 有得即時online chat處理
香港客服好似要等email覆

我屌
ea條友鳩黎
我話我email比人改左 我提供左以前d單比佢
佢同我改安全問題 咁唔改返登入email 我點登入？

去us個ea online chat同佢講 佢會安排打比你 我早兩日咁樣同左個英國佬傾電話 傾撚左半個鐘 最後都拎得返

佢系統好撚on9 比人hack左我點登入自己ac再report 㩒哂所有report既細節佢叫我登入...

仲有香港個ea又係on99 我report左三次 佢冇撚覆過我 每次去睇既進程就變左已解決

我懷疑hack我個個係唔知邊到買左我個帳 因為佢改哂名 改哂自己email同電話 仲聯絡過ea客服問點解佢fifa比人鎖左

拎得返了 發現hack我果個係俄羅斯人黎

我STEAM都係比俄人Hack左
仲要開隻game打rank打到比人ban (應該係開外掛)
隻game解唔到封

祝果條俄國人死全家, 老婆老母齊做雞, 生仔冇屎忽, 下世做北韓人

有冇用steam手機鎖
冇就立即加返小心d

偷人Ac正仆街

Hi ching
想問你係點搵到US 既客服
我前日都比人hack左
香港果個無回覆
Fifa 玩唔到 好唔開心

師兄想問你點拎返啊

ea官網 要去us個個

yes

多謝你地 我打到season D1比人hack
仲要有個90既proclub 人